[{"question": "https://www.zhihu.com/question/268174064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268174064/answer/351121348", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a33\u4e2d\u5e26\u76ae\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274658331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274658331/answer/401873073", "content": "\n\u88ab\u7537\u670b\u53cb\u5582\u80d620\u65a4\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278893348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278893348/answer/410641026", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/347005661", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275760171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275760171/answer/393410141", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ec4\u78ca\u8bf4\u81ea\u5df1\u60f3\u8981\u4e09\u4e2a\u5973\u513f\u800c\u88ab\u7f51\u53cb\u72c2\u55b7\u201c\u592a\u5047\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59462596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59462596/answer/372948675", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u6ca1\u6709\u80a4\u767d\u5982\u96ea\u7684\u5973\u5b69\uff1f\u76ae\u80a4\u767d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u767d\u7684\uff0c\u6709\u56fe\u53ef\u4ee5\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279553064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279553064/answer/410310519", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u751f\u624d\u61c2\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31401165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31401165/answer/412334142", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39009552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39009552/answer/403344069", "content": "\n\u957f\u5f97\u7740\u6025\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/406015434", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522618/answer/415717661", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u89c1\u8fc7\u6709\u4eba\u628a\u8bed\u6587\u80fd\u529b\u9ad8\u8fd9\u4e94\u4e2a\u5b57\u53d1\u6325\u7684\u6dcb\u6f13\u5c3d\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265456942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265456942/answer/387152094", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7684\u7231\u60c5\u80fd\u957f\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/376552074", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30926232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30926232/answer/384413098", "content": "\nOPPO\u548cvivo\u624b\u673a\uff0c\u6027\u4ef7\u6bd4\u771f\u7684\u5f88\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278423487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278423487/answer/403027478", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22353448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22353448/answer/402295845", "content": "\n2011\u5e74\u7ffb\u62cd\u7684\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u662f\u5426\u8d85\u8d8a\u4e861998\u5e74\u592e\u89c6\u7248\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279553064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279553064/answer/412242492", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u751f\u624d\u61c2\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264236078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264236078/answer/413861092", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u5168\u5bbf\u820d\u4eba\u7b11\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/386427234", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279553064", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279553064/answer/411441116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u4e2d\u751f\u624d\u61c2\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26930735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26930735/answer/416019681", "content": "\n\u6295\u5f71\u5e55\u5e03\u5982\u679c\u6362\u6210\u4e00\u5757\u73bb\u7483\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276620328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276620328/answer/416175361", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6b4c\u66f2\u8ba9\u4f60\u611f\u6168\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u5531\u6cd5\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279727123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279727123/answer/411324780", "content": "\n\u559c\u6b22\u5f20\u56fd\u8363\u7684\u4eba\uff0c\u7a76\u7adf\u559c\u6b22\u4ed6\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280534509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280534509/answer/415887669", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9e7f\u6657\u89e3\u8bf4 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275993311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275993311/answer/402828480", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0aFaker\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277486878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277486878/answer/395909202", "content": "\n\u4e1c\u65b9\u4e0d\u8d25\u7684\u6b66\u529f\uff0c\u5728\u5c04\u96d5\u4e09\u90e8\u66f2\u91cc\u9762\u5168\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\u5047\u5982\u518d\u7b97\u4e0a\u5929\u9f99\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270921440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270921440/answer/415709720", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fd0\u52a8\u5065\u8eab\u52a8\u4f5c\u662f\u4e0d\u7ecf\u63d0\u9192\u5c31\u5f88\u5bb9\u6613\u505a\u9519\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/415675153", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268563205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268563205/answer/340168752", "content": "\n\u7535\u7ade\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u7edd\u5730\u5927\u7ffb\u76d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30089488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30089488/answer/406348561", "content": "\n\u7a7f\u7740 Lolita \u6d0b\u88c5\u53c2\u52a0\u846c\u793c\u800c\u53d7\u5230\u56f4\u653b\u4e00\u4e8b\u5e94\u5982\u4f55\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53297380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53297380/answer/416063121", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5728\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\u901f\u5ea6\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31537241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31537241/answer/416009423", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276533808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276533808/answer/397196979", "content": "\n\u6000\u5b55\u751f\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266600219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266600219/answer/376297156", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u53ea\u6709\u5f88\u5bcc\u88d5\u7684\u5bb6\u5ead\u7528\u5f97\u8d77\u7684\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37833119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37833119/answer/415010929", "content": "\n\u5927\u5b66\u8bfb\u54ea\u4e9b\u4e66\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u77e5\u8bc6\uff0c\u6216\u8005\u662f\u63d0\u5347\u773c\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60542286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60542286/answer/414886104", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65c5\u884c\u4e2d\u9047\u5230\u7684\u6076\u5fc3\u7684\u4eba\u6216\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280126266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280126266/answer/415061916", "content": "\n\u4f60\u60f3\u8ddf\u5373\u5c06\u62a5\u8003\u6cd5\u5b66\u9662\u7684\u5b69\u5b50\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280522046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280522046/answer/414421286", "content": "\nPS\u5982\u4f55\u505a\u51fa\u5982\u56fe\u8fd9\u6837\u7684\u6548\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/413824849", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/380258813", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274181549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274181549/answer/399903215", "content": "\n30\u5c81\u8fd8\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/413038233", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728ktv\u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270944748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270944748/answer/412698049", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u51fa\u73b0\u5218\u6148\u6b23\u300a\u671d\u95fb\u9053\u300b\u4e2d\u7684\u771f\u7406\u796d\u575b\uff0c\u4f60\u4f1a\u8d70\u4e0a\u53bb\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30307936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30307936/answer/412483479", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u653f\u5e9c\u4e0d\u591a\u82b1\u94b1\u5438\u5f15\u725b\u903c\u7684\u4eba\u56de\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277404873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277404873/answer/411969500", "content": "\n\u53d8\u6001\uff08\u5f02\u5e38\uff09\u5fc3\u7406\u5b66\u8bfe\u4e0a\uff0c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279926839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279926839/answer/410658455", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8010\u514b\u963f\u8fea\u5728\u4e2d\u56fd\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27530434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27530434/answer/411681421", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5927\u5b66\u751f\u6709\u610f\u4e49\u7684\u624b\u673a App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59079291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59079291/answer/395392387", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u5982\u4f55\u514b\u5236\u5173\u7fbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63619639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63619639/answer/382982929", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5ddd\u4eba\u672a\u66fe\u8d1f\u56fd\uff0c\u56fd\u4eba\u7edd\u4e0d\u8d1f\u5ddd\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279164146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279164146/answer/405833855", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 BBC \u6700\u8fd1\u53d1\u660e\u7684\u65b0\u8bcd\u300c\u8131\u53f0\u8005\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275406726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275406726/answer/383401306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u72d9\u51fb\u624b\u8fd9\u4e48\u5173\u952e\u53c8\u5371\u9669\u5374\u6ca1\u6709\u53d1\u5c55\u6f5c\u671b\u5f0f\u7784\u51c6\u955c\u6765\u4fdd\u62a4\u72d9\u51fb\u624b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/393887153", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23980943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23980943/answer/405546064", "content": "\n\u9876\u7ea7\u7684MMA\u3001UFC \u9009\u624b\u9762\u5bf9\u4e00\u7fa4\u6301\u5200\u68cd\u7684\u6d41\u6c13\u80fd\u81ea\u4fdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270794317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270794317/answer/359460596", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 BBC \u79f0\u5929\u5bab\u4e00\u53f7\u4e3a junk\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/402654982", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36011633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36011633/answer/401764160", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276476783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276476783/answer/393093419", "content": "\n\u88ab\u4e94\u5e38\u4f7f\u7528\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u6743\u7684\u63d0\u6848\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/392577289", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/394785135", "content": "\n\u5973\u4e0a\u53f8\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35058659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35058659/answer/382368599", "content": "\n\u88ab\u718a\u5b69\u5b50\u7834\u574f\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u624b\u529e\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277124258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277124258/answer/395406816", "content": "\n\u5728\u7238\u5988\u773c\u76ae\u5b50\u5e95\u4e0b\u73a9R18\u7684galgame\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267001465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267001465/answer/391823795", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5a36\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u5b69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/360925873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u77ed\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267022555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267022555/answer/390361174", "content": "\n\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8005\u8bf4\u610f\u8bc6\u662f\u4f9d\u5b58\u4e8e\u7269\u8d28\u7684\uff0c\u90a3\u7269\u8d28\u662f\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268873123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268873123/answer/346460650", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u6050\u60e7\u7684\u5929\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43697913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43697913/answer/366800013", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u611f\u5230\uff08\u751f\u7406\u4e0a\uff09\u6700\u75db\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30280775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30280775/answer/379656521", "content": "\n\u575a\u6301\u7ec3\u5b57\u4e00\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39517405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39517405/answer/368814522", "content": "\n\u7537\u751f\u5bbf\u820d\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u300d\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35930303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35930303/answer/354163598", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u90fd\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41942829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41942829/answer/370336049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u6700\u8fd1\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u5e9f\u5974\u300b\uff1f\u5927\u5bb6\u5bf9\u897f\u85cf\u8fc7\u5f80\u7684\u5236\u5ea6\u6709\u4f55\u89c1\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274323243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274323243/answer/385271239", "content": "\n\u8868\u767d\u5931\u8d25\u90a3\u4e00\u523b\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279026798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279026798/answer/408524490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5218\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u5bf9\u4e8e\u4eba\u7c7b\u7684\u672a\u6765\u603b\u662f\u5145\u6ee1\u60b2\u54c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24530520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24530520/answer/415550420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u653f\u5e9c\u6ca1\u6709\u5bf9\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u8fdb\u884c\u4ef7\u683c\u4e0a\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68030487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68030487/answer/415960889", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u4e2d\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277214294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277214294/answer/413834153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u56fd\u5185\u6b63\u5e38\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56fd\u5916\u662f\u8fdd\u53cd\u793c\u4eea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270660676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270660676/answer/357384013", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eac\u4e1c\u6740\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/416173555", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277092772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277092772/answer/414215483", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5bf9\u5f85\u827a\u672f\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59825239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59825239/answer/415577087", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9ed1\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280213648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280213648/answer/413548635", "content": "\n\u65b0\u6d6a\u628a\u5d14\u6c38\u5143\u8d85\u8bdd\u5220\u6ca1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47610536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47610536/answer/408281314", "content": "\n\u5706\u5468\u7387 \u03c0 \u662f\u5426\u9690\u85cf\u4e86\u672c\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u7559\u7ed9\u8fd9\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u667a\u6167\u6587\u660e\u7684\u67d0\u79cd\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280416367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280416367/answer/413902871", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u660e\u671d\u7684\u4ece\u4e09\u54c1\u5927\u81e3\u8f6c\u4e3a\u6b63\u56db\u54c1\u53ef\u4ee5\u79f0\u4e3a\u5347\u5b98\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275566110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275566110/answer/413093294", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u5458\u5de5\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278113699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278113699/answer/413064615", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u62e5\u6709\u6700\u5f3a\u7684\u8010\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/411298704", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/377354100", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268667637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268667637/answer/410522410", "content": "\nLOL\u8d5b\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u5149\u65f6\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267567779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267567779/answer/393154411", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u624d\u80fd\u770b\u61c2\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269017357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269017357/answer/347226738", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 AI \u7406\u89e3\u4e0d\u4e86\u903b\u8f91\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278470031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278470031/answer/408675789", "content": "\n\u53e4\u9f99\u548c\u91d1\u5eb8\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264042568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264042568/answer/343077334", "content": "\n\u4f60\u88ab\u53f0\u6e7e\u4eba\u95ee\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270479471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270479471/answer/355848956", "content": "\n\u5982\u679c\u9ad8\u7ef4\u751f\u7269\u53ef\u4ee5\u89c2\u5bdf\u4f4e\u7ef4\u751f\u7269\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u89c2\u5bdf\u4e0d\u5230\u4e8c\u7ef4\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58206379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58206379/answer/400702349", "content": "\n\u5341\u5e74\u540e\u6bd4\u7279\u5e01\u4ef7\u683c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/399354488", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/326543756", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608943/answer/340069286", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8bc6\u8fc7\u98de\u884c\u5458\u7684\u54ea\u4e9b\u795e\u4e00\u822c\u7684\u98de\u884c\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274197649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274197649/answer/396275614", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u4f1a\u4fee\u7535\u8111\u5927\u4f6c\u4eec\u6765\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\u81ea\u5df1\u9047\u5230\u7684\u6709\u8da3\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277292462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277292462/answer/394040586", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5189\u83b9\u9896\u7684\u6559\u80b2\u7406\u5ff5??\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266059235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266059235/answer/317750900", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u88ab\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u8868\u767d\u7684\u795e\u5947\u7ecf\u5386?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276909277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276909277/answer/390912684", "content": "\n\u5802\u5f1f\u5927\u4e00\u5077\u4e86\u540c\u5b66\u7684\u82f9\u679c8\u88ab\u8b66\u5bdf\u6293\u4e86\uff0c\u4f1a\u5750\u7262\u5417\uff1f\n"}]